幾時先肯搞黨鐵啊？

真係屌你老母
原來除咗識加價仲識放狗入閘
黨鐵 政府 黑警 全部不得好死

無限期廢鐵無限期廢鐵無限期廢鐵

有無得罷黨鐵？

幾時先唔係用鍵盤戰鬥，踏實拎武器上街抗暴